日本女子組合Tink成員七瀨雪乃意外身亡 終年17歲

日本愛知縣名古屋女子組合Tink成員七瀨雪乃上周末發生嚴重意外，被送往醫院搶救，並於17日晚上傷重死亡，終年17歲。Tink的官方Twitter今日公佈死訊，並表示喪禮已經完成。

好可惜

橋本

RIP

有d似童童

係咩意外 ？？

2020咩事

連登仔：點解2020xxx

個世界好快，快到睇到消息時，相中人已經變成一篤灰

坂……